我要放手啦

我要放手啦
真係要忍痛放手啦
一年感情 分手4個月
你已經追緊第二個
我唔可以再俾自己沉淪落去
就算迫自己 都要迫到自己唔再諗起你
用意志力一定可以

我朋友同我講得好啱
人係要向前望 努力為將來打算
花時間回憶 掛住你 諗返起以前開心的日子
有咩意思 有意義嗎 明知都冇將來
只係花緊珍貴的時間喺冇意義的事情上
浪費時間 不如用時間增值下自己

你已經放開左了 我留喺度諗又有咩意思
都係忍痛放開吧
有過開心美好的回憶 總好過冇認識你
我會多謝你 但唔會祝福你
我要向前走啦 再見👋🏻

我明白呀.. 情況同你一樣 但男女對調 女人都係衰人